熱狗成日仇幼，咁佢哋廿歲個時做緊咩？

佢哋廿歲個時係咪好叻架？點解香港咁沉淪？

跪長毛

黃洋達廿歲做咩

當年葉偉建做過咩

佢當時未學到而家套演講，傳銷技巧
仲係一個溝唔到女宅男
有街坊爆佢去蘭桂坊執屍
執唔到都趁機渣下鬼妹

本土力量ep44d 數黃洋達年少猥瑣一二事極宅男/呼籲：本土派應杯葛一切六四活動包括黃教搞活動

光頭溝到女？